+++
title = "Бархатный сезон. Уже завтра."
date = 2007-09-14T01:01:40
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/barxatnyj-sezon-uzhe-zavtra/"
permalink = "/post_911/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "barkhatnyi-sezon-uzhe-zavtra"
aliases = [ "/post_911", "/barxatnyj-sezon-uzhe-zavtra",]
type = "post"
tags = []
+++

Предфестивальная информация, которая может оказаться полезна.



<!--more-->



Место проведения: Гостиница Балтик Бич в Юрмале (<http://balticbeach.lv/rus/>), находящаяся по адресу Юрас 23/25. Если вы добираетесь на общественном транспорте, то выходить надо на остановке Майори. Проживание команд (тех, кто регистрировался на гостиницу) в отеле &#8220;Лилелупе&#8221;. Это тоже Юрмала, находится по адресу проспект Булдуру 64/68. Наглядная карта, на которой можно примерно оценить где они находятся лежит [тут](http://www.znatoki.lv/portal/images/personal/map_jurmala2.jpg).



В субботу, в 10:30 (если будут опоздания поездов или ещё какие-то непредвиденные обстоятельства, то в 11:00) из центра в Юрмалу отправится автобус клуба, который может захватить всех желающих. Сам автобус будет располагаться недалеко от центрального вокзала. (Akademijas laukums, Академическая площадь, около Академии наук.)



_Расписание: 15.09.2007_

  

12:30 - начало регистрации.

  

13:00 - ЧГК, 30 вопросов, по 10 минут перерывы между турами (тур - 10 вопросов.)

  

15:00 - Обед.

  

16:00 - Брейн.

  

17:00 - выезд на послеигровую программу для желающих на клубном автобусе. 



Небольшая экскурсия по Риге, потом желающих автобус захватит в Лидо, где можно поужинать, если кто-то захочет. После этого отвезёт обратно в гостиницу Юрмалы. С 18:00 желающие могут поиграть в пляжный волейбол.



(Последние два пункта будут зависеть, конечно же от погоды, которую обещают, кстати, не самой благоприятной. Одевайтесь потеплее!)



С 20:00 до 24:00 в отеле зарезервирован SPA-центр, а также в нашем распоряжении шашлычное место. (на этот пункт, погода уже не повлияет :) )



_16.09.2007_ 11:00 - начало регистрации.

  

11:30 - ЧГК, 30 вопросов, по 10 минут перерывы между турами (тур - 10 вопросов.)

  

14:00 - Брейн.

  

15:30 - Награждение. 



После награждения, автобус клуба выезжает в Ригу и все желающие смогут присоединиться.



Теперь по гостинице. Всем кто централизованно записывался в Лиелупе. Ответственная по размещению - Полина Назарова. (+37126522832) Если возникают какие-то непредвиденные ситуации, звоните или ей, или мне. Официальный заезд в номера в субботу - в 14:00 (checktime гостиничный). Мы, как вы сами понимаете, в это время будем играть, поэтому основное заселение всё же будет после игры. Вещи можно оставить в автобусе. Если какие-то номера будут стоять свободными, мы постараемся заселить людей до игры, так сказать, в обход гостиничных правил. (Автобус в субботу отправится из Риги через отель &#8220;Лиелупе&#8221;, где времени будет только выложить вещи, и после этого сразу повезёт на игру.) Все денежные рассчёты за номера - только через Полину. Она будет в субботу с 11:00 в Лиелупе.



В Латвии с 2006-го года запрещено курение в публичных местах, поэтому в большинстве заведений (особенно общепита) курить принято на улице или в специально отведённых местах, отмеченных табличкой. 



После 22.00 никакие алкогольные напитки в магазинах не продаются. 



Местное время &#8220;-1 час&#8221; по-московскому. 



Электричка до Майори стоит 0,64 Ls. Маршрутка (отходит от станции у вокзала, годится любая на Юрмалу) - 0,60 Ls. 



Средняя цена обеда - 3-5ls на человека. 



Курсы валют (примерные, есс-но):

  

евро: 0.69750/0.70670

  

доллар: 0.50130/0.51110

  

рубль: 0.01965/0.02026 



Прогноз погоды на выходные не очень утешительный. Похолодание, сильный штормовой ветер, дождь. Запаситесь тёплыми вещами.



_Константин Чекушин_